(美國總統黨內初選)屌你老母民主黨玩種票呀

The Iowa Democratic Party has issued this statement on the delay in reporting data results from tonight's caucuses:

"The integrity of the results is paramount." -

唔明

咪派膠啦
依家用埋人手計票double check，10個候選人幾千個監票員
另外黨團會議D選民仲係當場公開投明票，點種